如果你是側睡，你可能會考慮買一條較輕的毯子，略低於你體重的10%，因為毯子的重量不能均勻地鋪開。 最佳加重毛毯:像嬰兒一樣睡在我們舒適的床上用品精選|流行科學商業團隊|021年2月12日 
 你也可以很容易地購買額外的打火機燃料，當你需要補充。 最好的暖手器:在你最喜歡的冬季活動中阻擋寒冷|流行科學商業團隊|021年2月10日|流行科學 
 使用的材料越輕，你感到的疲勞就越少。 最佳保暖背心:用正確的冬裝抵禦寒冷天氣 
 他補充說，Mighty Building使用了3D打印、先進製造技術、現代機器人和“新的更輕、更強的材料”，使其具有優勢。 Mighty Buildings獲得4000萬美元B輪3D打印你的下一個房子|瑪麗安阿澤維多| 2021年2月9日|TechCrunch 
 它們的分類部分是由碳鏈的複雜性決定的——連接在一起的碳分子越少，產品越輕。 Keystone XL本應是一條綠色管道。 這到底是什麼意思? 朱莉葉·格雷博2021年2月5日|科普 
 鋁的新改良使結構更加堅固和輕便。 8501航班引發了一個問題:現代噴氣式飛機是否過於自動化而無法飛行? 克里夫·歐文| 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 說點輕鬆的，塞爾瑪，你確實讓奧普拉做了個刻薄的大動作。 艾娃·杜威內談《塞爾瑪》，索尼種族主義郵件，創造金球獎歷史|Marlow Stern | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 與此同時，更年輕、更淺的顏色會讓人想起柑橘類和果樹類水果、糖果和香草太妃糖。 為什麼自然顏色對理解威士忌的味道如此重要 
 克里斯·克里斯蒂(Chris Christie)今天可能感覺輕鬆了一些，儘管他不太可能會承認這一點。 民主黨在橋門調查中澄清克里斯蒂|奧利維亞·努茲| 2014年12月5日|每日野獸 
 但它們正在用新的、更輕的材料建造，並使用效率更高的發動機。 飛行教練是新的地獄:航空公司如何把你趕出房間|克萊夫·歐文| 2014年11月25日|每日野獸 
 有些種類的種子是深棕色的，而另一些種類的種子是淺棕色的。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 往回走，發現已經卸下的較輕的傷員根本沒有離開海灘。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 現在風琴的觸摸可以像鋼琴一樣輕，比以前輕得多。 最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒 
 她完全忘記了她的同伴，她回憶起的那個時代似乎遠不止十年前。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 詹寧斯先生以一種比較輕鬆的口吻，而不是以虎頭蛇尾的口吻結束了他那本能幹的小冊子。 革命前夕|卡爾·貝克爾